Pillow fight原來可以咁玩

依D係咩玩法算唔算係：攻擊性武器？